林鄭幾時有下一場對話

每個星期一次都覺得唔夠
過左兩星期都未有下一次對話
又話黎緊有好多場對話既 去左邊

我要獨立調查委員會

我要真接表達意見嘅渠道

上星期其實有閉門對話

仲會公開對話？會變雞尾酒會